我直入元朗 你老豆疊羅漢

我直入元朗 你老豆疊羅漢
有冇人繼續作落去

酒杯敲你個撻

只緣身在此山中

成口一滴滴

你老豆同邊個疊羅漢

你老豆同人疊，我老豆唔洗

我~~老豆疊羅漢 你就直入元朗

點知車親我

我老豆成日入元朗架喎

入元朗有咩好做講真

碌鳩鑲精鋼

我先係入元朗喎，你老豆要疊羅漢

姑丈玩單槓

有創意，有冇人可以作晒成首

十連無難度

1

2

3

4

5

6